[7婆行程] 26號柴灣政府交流會---[可能]

P牌仔幫冇acc friend 出post
我個朋友被邀請去join個政府交流會議, 佢覺得好奇怪,邀請佢嗰個人講到明嗰會閉門,冇記者。聞說以下每個機構各自邀請十幾人參與。聞說詳情如下:

國際XX商會香港總會, 香港XX傑青會, 香港XX場協會, 加3個唔知乜NGO
青年對話交流活動
日期:8月26號
地點:柴灣青年廣場
時間:1400-1700

聞說己邀請一些高級政府官員 (甚至可能是777), 但未confirm邊個會Join. 避免俾政府過一棟,大家識點做啦!

自推

認車

青年廣場得兩條路走，一係走去興華邨一係走去新翠地鐵站

不過青年廣場本身都係迷宮